好多時，你細個既回憶冇左就係冇左，大個幾有錢幾有成就都揾唔返

去camp
煲電話粥
成個禮拜唔食飯落華都買三眼仔史迪仔俾女同學
拖手kiss曳曳
一份pepper lunch兩份食（佢食哂但坐係度睇住佢食都飽哂）
拖住手行商場追星
船p
唱唱下k睇住fd打茄輪+do埋自己就同女朋友睇住人地偷笑
佢生日自己整手作仔上面刻住大家個名同幾年幾月幾日

如果你細個淨係讀書
成日話咩學業為重事業為重
a住grad
0住grad
你既人生已經輸左一半
就算你大左識打扮變身公認型男
又夠高又有事業又盛
個個女同事撩你
都係當你玩具同你玩下
永遠都係最掛住同佢一齊成長一齊製造回憶既男人
問心
你識過咁多女
但最掛住都係f3同你on99行旺角上信和睇景品個個
同埋grad din特登企你隔籬影大合照食完撓你手跟你走個個

錢
事業
冇左可以再揾
一個人
佢正正常常
大把世界大把野撈
個世界咁大你走到天腳底都得
但回憶既野
你冇左
行勻全世界都揾唔返
係你自己先有
冇左就冇左
lost forever

活在回憶裡吧

回憶往往係會呃人架，冇一個人可以行同一條橋兩次，冇論係條橋定嗰個人都已經唔同左